政治人物都未走，個個 KOL 就急急腳走，唔係好明囉

果個咩coco 哥，日日炒股講經，拍youtube 講吓反送中
一話走就個個一路好走乜柒乜柒

真係上街果班細路，上庭無人理，無人送飯，連聖誕卡都無人寫
真係喺議會打到成身charges 就比你地笑鳩，話人十萬一個月預撚左
屌你老尾班youtuber 炒股拍片唔撚知呢個數啦，講2句就上神枱？

你地幾耐無去過幫你果區嘅區議員？ 去過幾多次送車？去過幾多次旁聽？

有得簡真係寧靜玩時間做多d pr 野，拍多d 片好撚過
真正打生打死果班永遠都無撚人會記得，比人濫捕濫暴果班細路你地一個都up 唔撚出名
班搵食至上嘅kol youtuber 就做乜撚都啱

寧靜寧願

以為自己好紅

政治人物唔係未走
係被人拉晒入去坐
唔走把撚啊？

依個世界係咁架啦
想走咪走囉
有能力咪走囉
洗唔洗補貼埋錢比你走

都話打唔到對家咪揾下邊個做得差黎批鬥下
偽黄淺黄人血夠未

個個一邊叫香港人唔好放棄，一邊去外國嘆世界，得閒拍片話支搏手足乜柒乜柒

屌你老尾啦，彩就你拎曬，罪就班手足受

我支持任何人離開香港
But Stop making stupid famous

2x 個立法會未走
38x 個區議員未走
日日比國安跟蹤果班政治人物未走

屌你老尾班Youtuber KOL, 拍個片話加油加油，跟手就全家移民
彩就拎鳩曬，叫你up 個手足名出黎都up 唔撚到
食撚屎啦仆街

政治人物去到外國都容易有庇護，其他

洗！

搵食姐 犯法啊！？

COCO 哥:
移民英國🇬🇧新生活🚫免於恐懼的自由
199,804 views
Dec 10, 2020

鄺仔:
開channel 到而家得一條片過100,000 views

旁聽/送車:
長期低於30人，經常大量空位

「香港人」繼續鍵盤抗爭，繼續網上救國，繼續等人幫自己救自己屋企！

樓主典型pr吹風狗。
係一個中性話題如「kol離港」入面，夾雜「冇人送車」、「冇人寫聖誕咭」呢啲虛假訊息，散播頹喪情緒，等人覺得付出冇回報，兼引批鬥互耗。

Sad but true 佢地本質都只係自私自利既人，只不過係識扮野 呃下d傻西黃絲既紅利

認同，block 佢老母

身體最誠實，樓豬咪又係急急腳走咗

可能抄緊user名了

證明走係on9
根本無需要走
係香港人就要留低抗爭
到你真係俾人跟蹤、俾人搞先走都未遲喇

戇鳩，事實就係個個嫌三嫌四唔撚做
你對上一次去做少少野幫手足幾時呀？食黃店救香港呀？課金杜汶澤救香港呀？去Chickeeduck打卡救手足呀？

屌你老母

今日未走嗰啲
可能遲少少都被人拉
我寧願呢班人走晒，留住條命仔
就算留低又可以幫到啲乜？
眾籌又封戶口，又會冇拉拉被人告呢樣告嗰樣
唔通真係追住部懲教車跑就叫支持手足咩，有咩實際用途？

人地走又比你話
關你鳩事咩唔通留係香港搏比人拉咩
講下反送中就無事?你瞓撚左幾耐呀小朋友

On9
唔走咪自己受苦囉 香港咁撚閪
樓主走唔到酸撚到

所以你呢班人真係傻仔
邊有咁多手足
舊年年底都知啦
香港人永遠鍾意玩嗰啲悲情同情扮受害者然後一班受害者喺埋一齊就話手足

走未走囖
關你撚事

去同留個人意志選擇

Business Trip

到時候想走都冇得走啦on9仔

block撚佢就岩

不嬲唔會吹奏任何KOL
一堆垃圾靠Youtube呃飯食
當然有例外

曲線鬥黃

追車對你黎講好鳩
對手足黎講意義好大

你所講嘅呢班人，走曬都只會繼續搵錢拍片鳩up
簡單講即係：得個講字

走咪走囉班仆街
洗唔撚洗拍片講到自己幾撚柒偉大，幾撚唔捨得呀
唔捨得就咪撚走啦戇鳩
拍條片咪又係拎d views 去賺錢

「香港居民擁有出入境自由，他們有權自由進出本港。 」

驚閪咩
我就留低抗爭既
外國又搵唔撚到工、又凍、又做二等公民
去黎把撚

坐左邊個？

小心又比人話分化五毛

呢個環境都唔俾走
事實上之前環境冇諗過會咁差
落手做既都係之前既事
事實呢一刻有得走既我個個都支持佢走
你用今日既果去倒昨日既因冇意思

你坐咗幾耐？問啲咁既野

睇開d, 香港人特性係咁

人地想走關你撚事，拉

真，得閒就話下好多人排元氣，都係散播頹喪情緒，引人批鬥自己友旁聽寫信不嬲都有人做緊，你總可以話唔夠多人做嘅，但冇人做你咪諗方法吸引人做囉，例如整下bot搞下活動收信，而唔係日日上嚟屌晒老母咁散播負面情緒

佢技能係咪炒樓

香港唔打仗既話，仲係幾好住

係，係我on9

實情就係個個都要企第2第3排
前面搵人去頂去受，之後就自己拎撚曬d 光環
再扮撚曬野話榮光歸第1排手足
但係彩就自己拎曬，光環又自己袋曬，連帶嘅benefit 都自己袋

你班垃圾kol 拍片賺返黎既錢，係唔係捐鳩曬比手足呀？
你食緊人地饅頭架屌你老母COCO 鳩

國安法之下冇分別冇先後， 睇下港共嗰期想捉邊個嚟祭旗

走唔緊要

好多kol一直都係得把口話黃

轉個頭又飲飲食食

係得蕭生默默堅持撚化老人

我只課比爺爺

咩小薯果d咪又係娛樂片

預左啦，總有班傻閪打手喺連登搵食

咩叫搬？

coco 只係老千

Hi PR 公司
下次出post高質小小 ok?

如果屈錯左你 唔好意思
但人地要走真係唔需要你管
每個人要考慮同想法都唔同
只勿老屈 只勿鬥黃

肺炎Business trip咩公司咁唔話得

然後班黃絲就奶埋班人鞋底
由頭到尾衝岀黎被人拉就變condom
講乜撚齊上齊路
做kol煽動班窮又冇能力嘅𡃁仔好撚容易
Kol就得把口 你地就岀去衝
衝完被人拉 有人保你咩有人記得你咩
你有能力移民咩

民眾鬥民眾

人血饅頭借機賺錢嗰啲嘢就不嬲㗎啦
年頭一盒口罩幾百蚊都大把人上晒岸
深諗一層用黃藍去歸邊其實好戇鳩嘅一件事

只不過呢件事令我更加肯定自己係冇睇錯香港人

功利 勢利 各家自掃門前雪 受害者心態同

係啦

當日就係呢班人，食大陸錢含大陸撚，搵錢至上
到而家玩爛曬，唔係幫手補返，係走去外國un un 腳，叫班後生仔出黎幫手補，補得返佢就返香港，補唔返佢就做英國人

班後生仔就有付出無收穫，個個出於熱血免費幫你抗爭
你就日撚日un un 腳做軍師，網上鳩up

樓主又鬥黃 收皮啦
Kol走同寫聖誕節有咩衝突

coco果d仲話驚自己上唔到機
心諗 你乜水

連登都一大班撚樣叫人衝自己喺屋企上網

梗係好住喇
讀唔成書走去名店做「sell屎」
又可以做金鋪、做藥房
間唔中炒轉iPhone、帶下奶粉
抽下中資新股
泊埋中國條大水喉根本唔驚無錢
坦白講，民唔民主關我撚事咩
區議會當初夠喊晒口話要過半數
依家俾夠你9成控制權
但咩鳩都做喊撚到
你就知所謂民主派就係on9
因為佢地無錢、無資源、無權力
有錢、有資源、有權力
響香港一定最好住 無得辯

一直都係呃鳩班細路去送頭
原來個撚個都有後路，得班細路無，連抖氣既機會都無
仲有12個比人捉左上大陸幾個月，連名都無人知

拉

關你撚事咩

我就係想講呢個意思

佢當人唔識中文呀

睇pin

楊岳橋條屍仲日日食緊好野wo
坐左去邊？

唔走點收donate呀 一陣又比人屈洗黑錢冇晒錢錢就唔好啦

要走緊係走先啦 唔係點做kol

上街坐監果班細路出黎之後好重新做人啦

你寫聖誕卡俾佢有撚用咩

on9
你有錢你走唔走啊
記住人係自私架 明未?

又block多件
係咪黃嗰啲入晒去坐你先開心？

用政治搵完錢，見唔對路就走人？
點解唔全力幫手足反而走左去？

咁你想點？

其實唔係KOL急急腳走

喺香港唔同層面嘅人都有人走緊
只係KOL俾你見到姐

除咗 youtube 賺一筆，開 pateron 又一筆，幫富途牛牛賣廣告又一筆，典型香港仔，揾到一大筆仲唔急急腳走人！

食黃店成件事好打飛機
佢地啲食材咪又喺九成都喺大陸食材
食完同幫你地口中抵制嘅中資有咩分別
你想要外國貨 大撚把啦 一田都有得幫
你又要貪便去搵大陸貨 又要講話抵制乜乜柒柒
大撚把黃店好好生意 賣到貴一貴
賺到嘅錢又冇話捐俾啲手足
班人成日話岀去發夢發夢 原來真喺發緊夢

引戰低質post
樓主英國好住嗎

楊岳橋邊忽黃？
人地投票支持支那醫生係香港執業

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
講一講又多 100k subscribers
又多 100k views
多謝!
$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

樓主係咪屌埋自己？

後生睇波睇樣 靚女咪多人睇

在職 中年先知學習緊要

冇知識冇好工點有錢支援手足

果班kol正正要將娛樂氣氛帶比後生一代 用黃來包裝

只有蕭生先鼓勵人學習 唔好浪費人生睇無聊野

5毛不如都係行埋一邊啦，齋Twitter 戰線嘅成績已經有排講，小心美帝制裁喎

又好似講到幾岩

對你無
對手足有

係囉 5毛好似冇睇新聞

分化post,拉

係呀 俾啲錢離開香港金融系統 實現金融攬炒

笑撚到我仆街條友走個條片搭飛機個陣同佢老婆講話登機個下好驚會有差佬上黎拉佢...
我心諗你邊位呀喺youtube屌幾句就黎拉你大把人行得前過佢都未有佢咁驚

我都知你好出力
好出力放負

雖然走唔走都係好個人既事
不過其實都係利益行先架姐

即係垃圾囉

有冇諗過而家冇人知道條國安法底線係邊
仲係香港拍片講抗爭第2日分分鐘就有狗上門搭你
快必 肥佬黎 未判都還押幾個月
要繼續講 繼續係枱面做事既就好似智勇咁流亡國外
但唔好強逼人仲大大聲聲當面講抗爭

蕭生一樣9up 多

搵到錢係香港住根本冇問題

你幾可要見到嗰啲有錢佬成日話要民主自由

佢哋有錢已經有絕對自由

又叫人走資，而家走又比樓主呢啲傻閪批鬥

同埋黃之鋒嗰啲幾值得尊重
一開始企硬到宜家
又要開始慢慢到而家成長

你太天真了…樓主早兩日先出po，話＂搬＂咗去Wembly…

蕭生養住好多手足幾間餐廳 超市

佢講明請番來都要做野 唔係hea

教識左好多知識比人

佢係膠者 唔好抹黑佢

又攞呢啲嚟打飛機
你覺得前線手足功榮大啲定你班「國際戰線」勁啲
冇佢地奮不顧身嘅相 你地搵乜撚嘢嚟做宣傳

成班KOL係美國大選上放幾多fake news呀

反送中未開始都有人走唔係好明囉
應該未來人

拍片笑唔走嘅人

蕭生冇喎 事後咪又係得蕭生仲跟進緊大選新聞

睇下其他所謂黃kol 咩小薯 100毛
已經日日哈哈笑
黃係包裝來者

走有咩問題個人選擇嚟,每個人背負同承擔既野都唔同,做出既選擇自然唔同

因為人地出錢又出力囉

唔知可以自己查下先 唔好衝出黎住

監獄手足

佢入去坐我唔介意
比佢體驗下香港司法死曬未

5毛睇多次我嘅comment 啦 打稻草人

叫人散水都可以俾人話帶頭
銀行戶口又可以無故凍結
成為社會都係亂黎
衡量過自己言行同背後做過的事決定走有乜問題？

宜家走都唔撚比

雖然你係五毛 不過我今次撐你頭兩句

樓主: 你哋唔好走呀 陪我哋一齊死

而家離開香港移民嘅人都要批鬥 攞出嚟屌
果然係連登仔特色
除咗政治人物之外所有人走都要屌

係咪5毛你 自己分析啦

唔通我話我係蕭生你信唔信呀

連登大量維穩屈毛黨

佢仲講到有人出黎抗爭，係kol煽動出黎
完全係藍屍口吻

一面講抗爭者有幾慘，一面講kol移民嘆世界
想將被共產黨打壓嘅怨氣轉晒囉班kol到

咁樣都打稻草人
幾續屈毛屈pr啦
比人屈慣 由白卡仔件事開始比人屈到而家

我同你講 我課比蕭生一定多過你
網上你咪屈毛囉 幫到手足咩？對我又冇影響既
現實唔該你幫下手足

走又屌唔走又屌

cctoy不嬲係噉，同埋你講嘅嘢唔啱佢哋嘅心水，只要扣個pr，五毛嘅帽子，你講嘅嘢就順理成章地錯

香港民族此時此刻應學猶太人咁
分散世界各地保存實力

樓主呢啲正宗分化撚
拉

第一KOL撈開無強積金，話搬就搬
議員撈得耐投資得好都幾球就要量度下

第二成個移民潮過度誇張化，講到聽日就要軍管咁

比港共狙擊緊緊嘅，莫講移民，大飛都焗住上
正常人無得罪過港共，慢慢嚟都得，洗乜拜神唔見雞咁

已封鎖會員 - 老夫子母奶

條友邊度有着數就去邊度
反正佢係邊度都拍到片

19尋晚先笑完佢哋

過多幾年仲可以拍埋回流香港

係喎，仲出post屌人移民，樓主面皮一定厚過地殼

最好流入我個户口

真 上心嘅人唔多其實大家都知 唯有吞咗道氣佢 「屌曬你地老母」冇咩意思 拉

原來做黃唔可以飲飲食食 慘撚過做苦行僧
咁我做藍算

呢個世界係咁
無名手足坐哂監 過多幾年冇人記得
出返黎自力更生

KOL拍下片 9up下
有bno有錢走人

咁講一定比人屌分化撚

扮黃可以呃多d view點解唔扮

有幾多kol未有送中前已經表態呀

包裝來者 忽然黃就大把

次次都有人送車聽審叫無人理定pr狗又出黎玩分化

賺盡饅頭

我去做野有話移民？

.想走就走架啦，洗唔洗排隊話邊個走左先走得呀

唔好諗到人地咩都無做
或者人地做過家長 食過人食沙律 上過前線等等

已封鎖會員 - 小師弟

同前線都未話退，但班上網鳩叫或只識飲飲食食買報紙果班已話盡撚晒力，仲話抗爭疲勞一撚樣！

大紀袁算唔算？

......

根據樓主說法
普通市民根本唔應該走
亦都唔輪到佢哋走先

其實係，成個移民政策既轉變完全唔關依堆人事，但佢地沒付出就得到好處

點睇仲留係香港交稅比政府既黃絲？

普通人確實冇走既必要

咪撚兜啦柒頭

搬咗去英國

但係佢地係運動嘅得益者，當手足窮到訓街佢地就大賺，依家有事就走，仲唔係當人condom

你成篇野淨係講coco哥
但就寫個個

人地要走咪走囉, 唔通你去機場攔低佢地咩
好多人咩都唔係, 只係普通市民, 但係都要走啦

手足呢？手足唔係人？ 人地食屎你唔食?人地玩抖音你唔玩？人地自私你就可以自私？定只係你自私

黃kol如果留係香港嘅話係有風險架喎
有無留意今日有popo走去搞黃店？

你可以話佢地細膽
但唔係個個都可以承受俾popo拉嘅風險
與其鬧佢地 不如將精力擺落第二度先啦

啱，退訂移民kol，捐比其他留係香港嘅kol或者手足

有能力走咪走囉 人哋有小朋友唔想小朋友接受中共教育 傻仔樓豬眼紅

啱走係為左下一代，不過係自己下一代，其他下一代你死你賤

支持所有人走，最重要係錢都要走

一班PR/五毛，同一班兒登條俾人帶風向

KOL未平民一個
黃藍是政見，走難是良策

點解唔走得？因為佢哋做過直播？
咩邏輯係做過黃KOL唔俾走？

你咁嘅邏輯
即係沒參與過反送中既人走黎都on9

落街睇吓幾撚多藍絲都走啦
佢哋唔會講啫唔代表冇
睇地產代理d街招啦

其實咁多人要走，有走既念頭好正常
點解要考慮自己做過咩架？
我覺得香港唔安全啦，走難都要問過藍/黃絲架？

「就算你舉紅旗都有機會驚中流彈啦」
所以上面班人痴撚咗D咩線

人哋帶晒D錢走，唔係爦炒，咁係咩？
咁都唔叫做到嘢？ 留句反共說話就當自己好撚做野？

走係離開左香港暏

但大家都一齊
大家都係地球裡面
再講，未計信念
大家既信念係連結一齊

唔存在走佬既講法

你班人平行時空緊？ 不嬲叫人快d走 有幾多走幾多 話比全世界知e度留唔到落去

btw 又係度做黃衛兵屈人唔夠黃 我屌你地你母啦

佢地唔係打手黎
係本身傻閪
始終都未完全撇走造神造星呢樣文化

走係辜負手足對香港人嘅期望，放棄唔走嘅香港人
抗爭唔一定要上街，你可以保護香港文化，可以自己身教下一代，可以留翻移民嘅錢捐比手足，哩D事係香港唔洗坐監都可以做

人地Business Trip叫搬 我地識條春咩

Coco哥呢類典型中產有包袱嘅，抗爭又唔會同你一齊，有事就梗係走先，有錢有能力，追求更好嘅生活都好正常

但問題係某啲觀眾當人地好似政治犯走難咁 又話離鄉別井，又話被政府迫走，又話睇到喊，講到好慘咁

大佬啊，依家佢移民係去享受更高嘅生活品質，去到外國就理L得你喇，假期咪返香港玩下囉

大家可唔可以分清楚移民同走難

On9

你都識講佢邊忽黃啦 咁你提OMBD做咩 佢都唔洗走啦
啲五毛真係蠢唔撚係扮架喎

不分化

留係度坐監 黃衛兵： on9 點解唔走
逃難 黃衛兵：冇志氣 你地唔配做黃 冇資格呀ok？

雖然樓主自己搬去倫敦就ok冇問題既 總之係你地d香港人唔夠黃啦 應該賴死唔走

人地又有錢又有細路，走都正常啦

佢的確係會開心

我開始欣賞五毛對於分化嗰種執著 blocked

留喺香港言論巳沒自由仲可以講咩？
分化都俾啲心機啦，廢柴。。。

佢哋冇講到自己幾偉大喎
每個人都應該可以有選擇掛
同埋嗰啲區議員啦議員啦有得走就走啦
問題係嗰啲議員比人哋收晒啲護照走唔到咋嘛

走你又屌 唔走你又屌 你分化狗黎？

我對移民中性，都係個人選擇，冇人有權叫大家移定唔移，都冇人有資格去批評其他人

問題係唔好神化移民，搞清楚邊個係政治走難，邊個係移民

笑撚死
不過移到民係你嘅本事
繼續隔岸觀火囉

我欣賞唔走同流亡嘅人，屌你老母走嘜撚野

唔pin依個 一定係5毛

佢地因為手足犧牲而發大財，手足係有資格屌9佢地

佢哋出咗嚟咪去其他地方攞俾庇護
個問題係到時佢哋又唔肯走
又話唔捨得阿爸阿媽咁點啊，幫佢哋唔到喎
咪喺香港留喺度俾人跟蹤啊被自殺呀乜都好啦

你唔入監一齊坐？ 我會欣賞多d 我熱多柱香比你添

黃衛兵
你絕對係地位比人高啦
btw 你出左幾多錢訂閱令你咁有身份地位 求教學

乜你覺得而家仲可以慢
依家唔係移民啊係走難

KOL職業不受地點,時間約束.........走先都好合理. 唔係個個都好似許生咁扣左你passport都可以找外國人做agada...

都係果句走得的走...帶曬所有錢走..唔好留比港共政府

黃衛兵：未比狗拉冇資格走難呀！

btw e班黃衛兵都on撚9 參加過任何一次反修例遊行已經犯左國安法 連twitter like過侵侵都係證據 未拉 唔代表唔拉 走難都唔比 黃衛兵真係惡撚到

地位低就唔可以批評，咩人係地位高嘅人，林鄭pk鄧地位夠唔夠高，佢地可唔可以批評

分化狗，屌你老母

你up緊乜撚野 你識唔識字

我地位高低關你撚事，我問我依家可唔可以屌走佬嘅kol

乜撚野你地位低 原來你真係唔識中文架喎

你係諷刺緊黄衛兵(我)覺得自己地位高，所以佢地可以周街屌人，錦點樣唔關地位事啊?你知唔知你講咩啊

我係諷刺緊黄衛兵 即係你 自認為自己比其他人有資格
你覺得自己比人地位高 事實上你同所有人一樣都係平等
即使你有冇曾經訂閱過 都唔會令你有資格 「屌9佢地」 understand？

btw 我唔同冇邏輯又鍾意腦補既白痴講野 on9

無錯，無論地位高低所有人都有資格屌柒班人血饅頭移民kol,你明唔明，我屌柒佢地因為我有道理，你都可以屌架

平民都要走啦, 關KOL 咩事
KOL 有先見之明, 走咗先啫, 咁都要屌?

kol因為手足犧牲賺大錢，D錢唔用翻係運動然後移民係對唔住無收錢又坐緊監嘅手足

你比咗成副身家去課金?
你覺得佢利用手足賺大錢? 好多人比錢USD 5 唔係支持運動, 係想聽多D 野啫

你想課金去支持運動, 唔應該係去比錢KOL, 係比612 嗰D

你去黃店食飯比 $50 一個飯, 係咪覺得佢地都食緊人血饅頭?

你做咩咁大隻字話自己？

佢地收patreon收YouTube Donate收成求野，呢D錢可以做好Q多野架
我依家可以上網都系手足用血爭取，基本上係香港生活就係食緊人血饅頭

垃圾，連白痴都講唔贏

都係嗰句, 如果你想支持運動, 並唔係去比錢KOL, 係拎去捐612 呢D 直接方法
你想KOL 講多D 野, 學多D 野, 比咗錢KOL, 就唔好覺得人地食人血饅頭

正如你幫襯黃店食飯, 你係要比錢食飯, 唔係支持緊運動, 只係你想食黃老闆煮既野, 唔係藍屍煮既野, 就係咁簡單

除非係呃錢, 如果唔係. 呢D 唔係叫人血饅頭

佢地係浪費運動嘅資源，係對運動有害，依加612無錢班kol係有責任要捐比612
用手足嘅血爭取嘅野就係人血饅頭

咁所以人哋咪走囉既然係香港生活就係食人血饅頭

你諗太多
每個人都要搵錢生活, 包括KOL, 但工作搵錢唔代表食人血饅頭
我唔知道佢地點浪費運動資源
PATREON 5蚊, 你係買緊佢地既SERVICE /意見,
你唔鐘意可以唔買, 但KOL 一樣要生活 要付出
你要支持運動, 係去捐612 , 而唔係聽KOL

如果按你既理論, 咁所有黃店都係食緊人血

佢可以走係因為理大同其他手足用血爭取㗎，BNO都係因為手足犧牲，無論係邊佢地都係飲緊人血㗎

識用情感勒索
但好心作d好既理由

你講既嘢全部可以係外國做
仲有難民洗咩咁多錢
但你講既嘢係香港做，國安法拉得
捐錢係洗黑錢，坐得架

唔想仔女受支那教育

咁係咪要死先叫唔食人血饅頭？一係做藍屍歸順支那 咁先叫無食緊人血饅頭？

如果你係肥佬嚟港獨代表果班
講老實說話，真係唔會留你，而且你真係好快啲走，隨時捉到你

但現實上好多偽黃雙面人買兩邊，
上年見你地咁熱血就香港加油
依家你哋落難，拿起手同黑警拍膊頭都仲得

而呢一班，人哋係唔需要走住，仲可以榨乾榨盡個玩串曬嘅黃色水魚圈，搵到盤滿缽滿再移民退休嘆世界都得

呢個就係現實

為仔女姐

手足付出要問邊個攞錢，我唔係要人將付身家放落運動，我想人人付出少少就ok,但因為運動收十幾萬donate一個月嘅時候係咪要付上D責任，手足1蚊都無然後班kol就肚滿腸肥然後移民係咪太過份
仲有所有香港人包括我同你都食緊人血，只有繼續抗爭先對得住手足

你做乜重覆KOL 收錢啫? 你想帶咩風?
手足要錢, 唔係問KOL 拎喎, 你係咪搞錯咗? 所有人無義務要拎錢出黎幫人
除非KOL 事先講明要眾籌比手足啫, 如果唔係你點解要怪KOL 唔拎錢出黎?

飲左手足嘅血就係有義務完成手足未行完嘅路，我要帶嘅風向係人人都有義務要係運動付出

第一，二次世界大戰，周邊城市個個都馬照跑舞照跳

有人打生打死，就一定有人吃喝玩樂

放到咁大只係不停製造負面情緒

谷鳩氣

唔係唔可以
但咪撚日日口講黃，但原來拎嚟搵著數啦

孫中山咁
搵人送頭10 次就做國父，仲去台灣日本日日屌女

叫9眼禁止同遺返晒班人血FREERIDER返黎啦

屌你都話我去做野唔係移民
同埋我又唔撚係KOL

首先我係去做野
第二我唔撚柒係KOL
第三我無食人血饅頭

訓醒未呀柒頭

財演coco 確實係笑話黎
我諗佢一次都未出過去

C煙咪走左囉

真
on9係on9在有人會課金俾呢啲人

你知有KOL走而唔知有手足走係因為名氣分別
每日夠有手足走係咪個個都要向你報告

同樣地 抗爭係咪就要寫喺個額頭度話俾你知
係咪個個都一定要同你一樣做足哂所有野要有資格叫黃
呢種鬥黃風氣幾時完

不嬲垃圾賤畜黎

殺子文化既極致

轉賣淘寶貨賣貴幾倍叫黃店
我幾時都話港畜係最適合入集中營既賤種黎

真理 垃圾港畜
除左奶菜英文 成日FF
送錢比人洗之外仲有乜野

香港人有咩實力
政治零分 經濟零分 成世人剩係識炒炒賣賣 原子費拉 組個GROUP都大把內鬥 串柒柒

清識量子力學?
量子糾纏式革命?

重有人護航
話寧願比黃店賺
班撚樣邏輯直頭係負分

呢個借口唔錯，我遲d移民去英國搵你果時都同人講去做野先👍

無啦啦變手足變走難
屌你我諗d 狗見到都笑撚左
file 都無撚開過

得啦得啦，離完題無野講就走啦

bob叔送過電腦俾周庭
同黃之鋒周庭食過飯
國安唔搵佢，班藍絲都搞鬼佢啦

你喺英國就當面屌柒果班人啦
上黎連登講有鬼用咩
就算呢個post個個贊同你，班友都唔會少左忽肉

李偲嫣走了移民地獄

我睇到果時都覺得好on9

一個二個為自己
講咩為香港

youtuberrrrrrr

走前走後都要批鬥？使唔使約埋同一日影將大合照先走？